休班警超級聯賽開波未？有冇巴打計分

玩法同台灣風化聯賽一樣，分區計分玩，有冇興趣

下年開始計

本星期排名

1ST 新界北 +1 (打女友,毒品調查科)
1ST 水警+總部 +1 (非禮3打3 未知環頭,計入總部先)
3RD 新界南 0
4TH 西九龍 0
5TH 東九龍 0
6TH 港島 0

前3位,可以參與亞洲休班警冠軍盃

我諗香港代表贏鳩緊

如果分19區,對好多區唔公平
因為會好似西甲咁

觀塘,屯門,2隊玩晒

好玩喎

azp有冇性趣

強帖留名

留名

有興趣間中 post 下客串

LM

lm

你當沙田流？有名宿朱經緯，實力唔低

諗緊賽制

一係就直接用6個大區嚟鬥
一係就18區6個聯賽，每組3區，跟住首名晉級，參加休班聯賽冠軍盃

直接6個大區啦
一開始簡簡單單就夠
唔好諗太多野

可以開三個division都得
- 休班警超級聯賽
- 當更警冠軍聯賽
- 退休警甲組聯賽

休班狗，休你老母！

推呀！